（正視聽）美國制裁係初選投票手足功勞，入黎多謝手足

鬼佬尤其美國人最睇重遊行畫面同投票數據，根據人數黎比民意授權人地做野

大家咪比熱普城班白兵共諜影響啊，念力抗共實聽仆街

白票L死全家

多謝各位嚮初選勇敢投票既手足

push

咁快想收割
唔需要過於放大初選
你當過去成年既付出係假既？

唔係，我意思係

如果大家想加辣，就要打好立會選舉戰線比民意授權美國，另加國際戰線、遊行表達訴求

當然其他手足尤其街頭上既各位都好L大功勞，多謝各位手足

你搞錯晒個概念

制裁香港洗撚香港民意授權，加中國關稅洗唔洗問中國人？制裁係一直美國政治部署多於香港人政治訴求，大把香港人之前FF緊只制裁官員唔會制裁成個香港。

加辣同立法會有冇35+冇關系。

推 等多d人入黎一齊多謝手足

#80 人不滅支支自滅 #304769睇唔順眼成日有人扮KongU仔姐香港地 邊款credit card最撚型？- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/azNvJGV